咩係黑洞

1

2

寂寞在流動

3

4

某些真的假的夢

推到呢個post入黑洞

滲在午夜裏隱隱的痛

各有各苦衷

無論猜中與未中